見啲人成日問腰蘿波樣腳點排好，我就話你地計漏一樣

就係隔肋底
你諗下如果個女仔5樣都好正，但係個隔肋底黑到仆街，又或者冇剃毛，再者可能有臭狐，咩mood都冇啦下話

所以大家覺得應唔應該將隔肋底加入排名入面，變做6樣

應該
唔洗加，5樣野夠唒

唔知點解諗起呢個

btw, 有冇巴打知原post係邊? 好似search唔返